求下你地繼續日日都買蘋果

每日一蘋果 冇人呃到我
如果有二十萬人日日都咁做
又有二百萬香港人訂購網上版
可能蘋果影出黎啲相質素會好啲

身體力行 持之以恆 每日買蘋果報
話俾港共中共政府同外國勢力知
我地香港人係唔會驚架

#SupportAppleDaily
#WeNeedAppleDaily

一日一蘋果頭髮唔稀疏

唔好當蘋果condom好冇

本身無呢件事之前都咁買
驚報紙唔環保果d係咪次次外賣都自己出餐具先

訂閱晒壹週蘋果成年，btw無化妝私煙無咁樣衰

日日買增加銷量
推高出版量同銷售數字
以上都有核數公司可以作準
A1版最底個度有寫架！
數字可以反映好多嘢
例如賣咗幾多份
Eg:可以反映到有幾多人日日買日日撐
但網上訂閱就無核數（好似係）

好過啲免費黨報印幾多派幾多
講到好多人睇咁
其實就只係就咁去回收箱

講緊上年下半年黎智英告急完，訂閱數升咗，然後又跌返，一年幾百蚊都退訂，真係有咁多急需用錢使嘅人？

遊行無人去？

月月睇，天天買

買多左既攞去派俾啲街坊
擺屋院大堂

KING JER去邊了

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」

課金啦